也許相愛很難

就難在其實雙方各有各寄望

怎麼辦

男人有胸又真係幾難相愛嘅

真絲